[砌新女]display card轉一轉就停

第一次砌機，開機之後display card個風扇轉幾秒就停咗。。。點搞

唔夠力推？

550w

list？

插拖把關唔關事，但已經只係插主機+mon，gtx1060

ryzen5 1600+1060 3gb

應該壞風扇 之前試過 試下推一下會唔會轉翻

唔得

電腦畫面？

ram?

Mon ？

開機嗰下佢有反應，跟住就show no signal
底板同display card hdmi output都試過

底板asrock ab350m pro4
ram係adata 8gb 2666，上過asrock睇係support隻ram

條銅管摸落去係有啲熱

有冇第二張卡試下

有無插電

or唔裝卡開下

1600開條毛

冇

好正常 新卡大部份係底溫唔轉
打機會轉返 我張msi 60度先轉

但係no signal...

我都係咁諗
上面好似認真左

自

底板問題，好多人用呢塊板出過好多次呢種情況，包括我，最後換左板

hdmi線有無插卡

插卡/底板都係咁

我諗應該都係，個sales話唔著底板可以拎去換

試下換下d ram slot位

頭先已經換晒4個位，都係咁

一條8gb?2x4就落一條一條咁試
再試下重裝cpu

換底板usb/前置usb唔著，係咪有咩線插漏咗

一條8gb only

想問成部都係ching自己落手砌?

係既可以試下極偏門療法...
成個cpu風扇柝左佢試下d野著唔著
記緊搵住個大風扇吹住個箱先好咁做

1600無內顯
你確定吉岩晒線？
影出黎睇下

同埋cmos有個咩short circuit嘅嘢，我抆咗，唔知關唔關事

係自己砌

上面個方好易燒cpu..唔好拆cpu fan..好危險
btw 你個機箱火牛對流係入底板??
你mb 應該有4pin speaker
插左佢聽下乜error code

低溫唔轉，好正常

display card 6pin

audio

最右邊係開機reset制

usb3.0同sata

24pin

cpu 8pin

啱呀，插蜂嗚器
或者睇說明書debug

試下先，唔知有冇聲出，巴打等我一陣

入唔入到windows先?

gpu停左風扇之後 cpu風扇有冇繼續著/底板燈有冇著

底板睇唔到有燈，但所有風扇有繼續run緊，前置同後置microphone冇聲出。。。

即係機有著到但no signal？
著住機試過蚊過hdmi再重吉過試下
我都試過重吉有返反應

卡同牛都新買?定2手野

插咩底板呀⋯⋯一定係卡架啦

全部新買

算啦，聽日拎去換底板試下先

比人昆左啦

有冇另一條6pin，試下另一條6pin插張卡

已經試過晒。。

hdmi線同mon係冇問題，插notebook出到signal

用4pin轉6pin，試一次

存唔存在有任何野插唔實既機會 ?

火牛直出pcie 6pin

好小心咁check過晒,都係聽日拎塊底板去換

上次幫friend 砌1600加1060 都係咁 後尾唔通電加拆電花就自己開著 樓豬不仿試下
Btw Amd 成日都係咁

我明呀，用4pin轉6pin，排除d 6 pin壞曬既可能性

應該點做

芯

拆電花？

冇adapter

啪火牛粒制唔比佢有電到

yes,拆底板電池??

Yes 等陣（1-2mins)再放佢入去

冇電可以開機

唔係次次work 但係次次我都會咁試

等佢reset 返setting

等陣要開再啪返佢咪得

Sorry for 1999

比你嚇死